弱者為何要戰鬥

根本就沒有所謂的強者！人類全都是弱者...你和我，都是弱者！

到底還要殺多少人才能結束戰爭，零式什麼也沒有告訴我，告訴我啊，五飛!!!!

面對根本打不贏的對手，為什麼要戰鬥呢？

自爆。攬炒

任務完成

因為這是非打不可的戰爭

祖魯皇帝是正義的

Nu Gundam並不是伊達!

加滕機關第五番隊隊長 五飛出擊！